#永遠懷念陳百強 - 痴心眼內藏 (原唱:陳百強)

一直覺得《痴心眼內藏》是比較特別的作品, 感性卻帶上一點含蓄, 原來它是由小美填詞, 怪不得.

#永遠懷念陳百強 - 痴心眼內藏 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

墮進美麗愛戀裡
遇著妳困住我思緒
我暗心花放 卻不敢照直講 太徬徨

為妳拼命寫詩句
又為妳暗地寄出去
我喜歡妳想輕撫你面龐 沒法淡忘

而我太迷惘 卻不敢輕率亂闖
幻覺中多少個情網
心內輕放 似千道虹光

人看似硬朗 人看似硬朗
難擋痴心的眼光
誰痴心去闖 誰痴心去闖
情愛看似蜜糖又似糖

人悄悄墮網 人悄悄墮網
這感覺太徬徨
將痴心眼內藏
人在網內沉醉著 已不解放

#小美,#痴心眼內藏,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic